LIHKG 有冇網頁版？

想用電腦睇～

UNOFFICIAL就有 不過Function不全
我都等緊

唔該，冇網頁好難取代高登

有得login回po

呢個真

高登十幾廿年儲落d會員要isp email先註冊到ac都幾難追，不過LIHKG 如果亂開放比人入變成uwant個d討論區咁就不如唔好做～

睇完post上一頁就彈上頂
之後又要碌返落去